不信者容祖兒做咩都係錯，因為佢係賤人；基督徒謝安琪啲屎都係香的，因為佢係女神

連登真理

不可錯過

分享姿色份子未婚懷孕基督徒謝安琪靚相

好似係唔攪得野

一切都是因果報應
請守口業

講連登價值觀，不代表本人立場